{
    "question": "Ibu kota amerika serikat adalah.....?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Washington D.C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ini jawaban dari saya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "21-jika-tabc-limas-segitiga-berikut-t-y-15smsetog-male-nelo-714",
            "question": "21. Jika T.ABC limas segitiga berikut :    T = y 15smsetog male\r\nNelovneq use is vouge\r\n\u0420 P.\r\nQ delsbs in\r\n\u0410\r\nC\r\nB\r\nJika BA = \u016b, BT\r\nBT = \u00ef dan BC = \u016b maka\r\nvektor PQ\r\nA. B\u016b- \u00f6 + \u016b\r\nB. Bu + 8 +\r\n\u016b - test\r\nw\r\nC.\r\n\u00fa\r\n\u016b\r\nD.\r\n\u016b\r\n5\r\n+\r\n5\r\nE. \u016b - \u016b + W\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ada yang salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "trikoro-dharmo-berarti-tiga-tujuan-mulia-yaitu-sakti-budi-dan-876",
            "question": "Trikoro Dharmo berarti tiga    tujuan mulia, yaitu Sakti, Budi, dan\r\nBakti\r\n, Bakti artinya seluruh rakyat\r\nIndonesia mempunyai kewajiban\r\nmenyerahkan jiwa raga untuk ...\r\nA\r\nMengusi penjajah\r\nB\r\nMembela tanah air\r\nC\r\nBergabung dengan\r\norganisasi\r\nD\r\nMencari ilmu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>B. membela tanah air</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bakti artinya seluruh rakyat</p><p>Indonesia mempunyai kewajiban</p><p>menyerahkan jiwa raga untuk <strong>B. membela tanah air</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-lama-nabi-menghabiskan-waktu-dakwah-terang-terangan-dan-fo-805",
            "question": "Berapa lama nabi menghabiskan waktu dakwah terang terangan dan fokus di tengah\u00b2 masyarakat Mekkah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sekitar 13 tahun </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Nabi menjalankan dakwahnya dan telah sukses mengubah tatanan jahiliyah menjadi sebuah Negara yang berlandaskan nilai-nilai Islam. Keberhasilan beliau tersebut dikarenakan gerakan dakwahnya yang tertata dengan pengelolaan dakwah yang rapi yang dikendalikan oleh beliau sendiri</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>13 tahunnnnnnnnnnnnnnnnnn</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "memotong-ujung-kemaluan-pada-saat-kitan-disebut-akasyafah-bkaza-502",
            "question": "Memotong ujung kemaluan pada saat kitan disebut A.kasyafah B.kazanah C.pasrah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Kasyafah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ko nanya saya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Sunat adalah operasi pengangkatan kulit yang menutupi ujung penis di bagian luar. Meski terdengar menyeramkan, tetapi prosedur ini cukup umum untuk anak laki-laki yang baru lahir di beberapa bagian dunia.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "abu-bakar-ash-shiddiq-adalah-satu-satunya-sahabat-yang-menemani-n-944",
            "question": "Abu Bakar ash-Shiddiq adalah satu-satunya sahabat yang menemani Nabi Muhammad saw ketika berhijrah dan bersembunyi di Gua\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jawaban:<br><br>Nabi muhammad saw dan abu bakar ash-shiddiq bersembunyi di gua Tsur selama 3 hari",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-takbirotul-ihram-yang-ke-dua-kita-membaca-947",
            "question": "Pada takbirotul ihram yang ke dua kita membaca\u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Setelah niat, gerakan salat berikutnya adalah takbiratul ihram. Cara takbiratul ihram, yaitu mengangkat kedua tangan sejajar telinga (untuk laki-laki) dan sejajar dengan dada (bagi perempuan) sambil membaca \"Allahu Akbar\". Saat mengangkat kedua tangan, telapak tangan harus dibuka</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Setelah niat, gerakan salat berikutnya adalah takbiratul ihram. Cara takbiratul ihram, yaitu mengangkat kedua tangan sejajar telinga (untuk laki-laki) dan sejajar dengan dada (bagi perempuan) sambil membaca \"Allahu Akbar\". Saat mengangkat kedua tangan, telapak tangan harus dibuka.</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-daerah-daerah-salahuddin-al-ayyubi-yabg-mendapat-pengaku-801",
            "question": "Sebutkan daerah daerah salahuddin al ayyubi yabg mendapat pengakuan dari khalifah abbasiyah!!!!    tolong di bantu:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mesir, an-naubah, Yaman, Tripoli, suriah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebelum-dinasti-ayyubiyah-adalah-dinasti-365",
            "question": "Sebelum dinasti ayyubiyah adalah dinasti\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bani umayyah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>S</em><em>e</em><em>m</em><em>o</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>j</em><em>a</em><em>w</em><em>a</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>n</em><em>y</em><em>a</em><em> </em><em>b</em><em>e</em><em>n</em><em>a</em><em>r</em><em> </em><em>y</em><em>a</em><em> </em><em>k</em><em>a</em><em>k</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bani Umayyah</p><p></p><p>mmf klo slh ya kk\u261d\u261d</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambarkan-rangkaian-sel-volta-yang-terdiri-atas-elektrode-magnesi-867",
            "question": "gambarkan rangkaian sel volta yang terdiri atas elektrode magnesium dan seng. jika potensial mg2 / Mg = 2,38 dan Zn = 0,76 volt\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hasil sama dengan =3, 76 cm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "21-khalifah-yang-membawa-dinasti-umayyah-menuju-kejayaan-adalah-853",
            "question": "21. Khalifah yang membawa dinasti umayyah    menuju kejayaan adalah\r\nA. Umar bin abdul aziz\r\nB. Mu'awiyah bin yazid\r\nC. Abdul malik bin Marwan\r\nD. Hisyam bib abdul malik\r\n\r\ntolong bantu jawab ya makasih \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><em>c</em><em>.</em><em>a</em><em>b</em><em>d</em><em>u</em><em>l</em><em> </em><em>malik</em><em> </em><em>bin</em><em> </em><em>marwan</em></p><p></p><p>semoga membantu:)</p><p>maaf kalau salah..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}